操你媽的晚飯吃玉米炸魚菲力配米飯簡直就牛B死了

我都鍾意食
但香港好多都用坑渠魚扮石斑
難食到hihi